%@Titre: Groupe Nord (Sept.) -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Dans un repère orthonormal $(O;I,J)$, placer les points $A(5;1)$; $B(-2;2)$; $C(2;5)$.
\item
\begin{enumerate}
\item Calculer $AB$ et $BC$.
\item On donne $AC=5$. Montrer que le triangle $ABC$ est rectangle et isocèle.
\end{enumerate}
\item Soit le point $E$ symétrique du point $A$ par rapport au point $C$ et soit le point $F$ symétrique du point $B$ par rapport au point $C$. 
\begin{enumerate}
\item Construire les points $E$ et $F$. 
\item Quelle est la nature du quadrilatère $ABEF$ ? Justifier la réponse.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}